跪求魯七ig，我好掛住佢

太耐冇update，好想知佢近況